I5 8400想upgrade

覺得粒8400 bottleneck 左張2070
而家塊老母板係Msi B360m MORTAR
如果唔想換板應該換邊粒好
Budget 3000-4000

9900K 9900KF 9900KS 全部都係你budget內

如果多少少錢10900k會唔會好啲定係其實差唔多

唔係錢嘅問題呀ching
你塊老母板係LGA1151 10th gen 係 LGA 1200喎
你係唔係唔係好識架

利申：電腦白痴

咁你買9900K啦 就咁換咗粒U 就搞掂架喇

如果$5000換埋塊板轉amd得唔得

得 梗係得架
喇 no offence 如果你係電腦白痴嘅話 errrr 有啲大工程囉 唔係唔得嘅
而且應該會更加勁添

例如咁樣：

1 x AMD Ryzen™ 5 5600X
價錢：$2,499

1 x ASUS ROG Strix X570-F Gaming ATX
價錢：$2,350

總計: $4,849

不過你要考慮你有冇啲隱藏成本 例如自己換唔換到 散熱膏 散熱器mounting etc ok嘅話 抵屌過intel

無限budget砌部高達都得

屌 jm9
雖然都真

4000 5600x b550 夠唔夠

B550 + 5800X

2070不如算啦

你話3080 3090都有意思

5600x+x570

我都係8400+2070
純打機黎講又唔覺有bottleneck
打機既時候兩樣野既usage % 都差唔多

原來重有正常人
上面班傻鳩真係累人累物

美亞買就9700k 9900kf 最抵, 有得平多USD15

先買左兩年就覺得要換
緊係要攻頂啦

有錢咪攻頂囉 不過2070應該唔會bottleneck啦 你話3070就話姐
同埋B360M會唔會浪費左i9

B360裝唔到10900k

5k可以砌i9 10900kf 加 z490
板可以揀msi z490 tomahawks

珍寶同SE真係多得呢班傻鳩唔少
成日撚人買呢樣買果樣
留名睇樓豬搞完一輪又叫哂春無話乜分別

都係...真係大部分用落分別其實好細好細
除非係換卡

8400都水人升級 傻撚咗咩 睇吓咩問題好過
樓主打電競game？要144fps？

樓主會唔會放粒8400?

其實我一直都覺得連登仔好有錢架
睇親新咭新u post
10個有9個都係用緊3年以內嘅料

8代u,20系gpu
2020年要換野，好奇咩？

更何況係樓主自己話bottleneck咋

人哋講明budget 又話如果唔想換板應該換邊粒好 咁我咪推i9囉
咁五千換埋塊板轉amd 你都識講啦 佢遲啲又話可能要upgrade 咁咪56x 配塊tier A嘅X板囉
一個二個又話我推flagship 又話叫佢簡z板配i9 你都on撚柒尻 你知咩價錢咩 你知咩定位未 你識砌電腦未
又唔係我收佢錢賺佢錢 jm9
佢有幾多budget佢有咩要求我咪符合佢囉
我屌你老母啦 邊個傻鳩都未知 中文閱讀理解過咗3未呀傻閪

屌依啲咪人話囉 講經咩

你又唔洗咁嬲既
做人呢就唔好成舊飯咁 人地講幾錢budget 你就答人地邊款

我睇到個post 第一時間就諗
原來8400+2070都會有所謂既"bottleneck"
樓豬自己都講自己係電腦白痴 咁我又唔怪佢 唔識咪問
最緊要答果啲人唔識就唔好亂鳩咁黎害左人地
你講到自己咁勁 唔該搞清楚咩叫"bottleneck"先

下面比3張圖你
自己諗下係因為"bottleneck"定係其他原因 所以FPS高左

(搵唔到比較reliable既test 2070+8400 vs 2070+9900 用住2060先)

一句講哂重點 樓豬 慳返呢幾千蚊 廢事你聽人講
又傻鳩鳩咁走去換 換完快得果少少 (真係少少)
CPU啲upgrade年年都係擠牙膏式咁 加少少加少少
咪製造咁多電子垃圾 玩多兩三年唔夠玩大作先換

無上硬件台咁耐 重係咁多

你比塊咁撚貴既板佢做乜鳩

5800X搭牙石B550-E夠做

X570-F價位伏到喊
加少少上X570-E

再加少少上C8H

洗撚換咩

[覺得粒8400 bottleneck 左張2070]
[利申：電腦白痴]
呢個年代電腦白癡都清楚明白bottleneck,各位檢討下

樓主錯你咪話佢錯囉
佢語氣又問題
連登開post又冇迫你一定要答佢
你覺得佢講野戇鳩咪ignore 個post/block柒佢囉
比水魚list佢係為咩？

定係覺得硬件台係你地地頭

姣婆遇著脂粉客
btw 樓主唔洗換啦,比full spec上黎睇下

樓主個moon咩 resolution同 refresh rate

I5 8400
16GB ram
B360M Mortar
MSI 2070 gaming

Moon 2k 144 hz

唔該晒咁多位巴打解答依家決定唔搞咁多住 等多一代先一次過成部換

俾得就黎5k買i9番黎唔好？

5600X配B550啦

搭單一問
我用緊i3 8100 1050ti
想升3070/3080
會唔會成部機砌過會好啲?

k?kf?ks?要k做咩？佢超到咩

覺得粒8400 bottleneck 左張2070
上網fc左先啦

唔好...一係依家小升級玩多兩三年
一係捱住先等到intel出埋12gen先諗換機
12gen打下代ddr5既amd
可以睇定啲先
其實你粒i5唔係上4k打機都仲係有心有力
差得個幾個FPS你都唔覺啦

4k打機cpu輕鬆
因為gpu bottleneck